盲反熱狗嘅講兩句

永續加修改基本法。黃絲+青政輔仁狗偽獨派：投共陰謀。

曾俊華立法廿三條。黃絲+青政輔仁狗偽獨派陳澤滔：手段黎啫。

公與字都係你贏，點撚玩吖？

本民青屌緊曾俊華

好撚憎民主黨，同中共密室談判，搞超區
把口就話要真普選，到頭來只為自已個黨利益

違背自已政綱，出賣選民，出賣香港人

回錯post

熱狗永遠只識轉移視線
你理得人地高官點選特首，人地愛國愛黨嘛，你熱狗係咪愛國愛黨？

熱狗口就抗共，做就投共，點同人比~

我追唔到狗個龍門 點支持？

自己勇武救港參選立法會變左量血壓，就叫做因勢而行

人地為入閘講立廿三條，就係出賣港人

GOODEST LOGIC

你仲幫人地創造論點 成功玩撚曬

得喇，陳雲最勁，完了好嗎？

熱狗不嬲老屈

先幫你作啲低能論點 再罵你低能 hotdoglogic